有冇人覺得不撤不散句口號有啲奇怪

幾年前反新界東北發展嗰時係叫不遷不拆

依加好似叫人唔好撤唔好散咁

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

咩啊 不撤不散係講長期戰

唔係唔抖